香港外匯管制，每年每人最多5萬購匯額度

要求立即實施

Source: 一國一制